上帝會唔會原諒坐監個班手足

佢地一直唔認錯 雖然係為左民主 但始終犯左法 死左可能會落地獄

上帝跟國安法做事？

扔氣油蛋 私了 個班落硬地獄啦

唔會，只要你肯信主

信主就可以做呢d野？ 反而林鄭就可能上到天堂

佢信唔信主？

嗯

林鄭係天主教徒

咁毛魔呢？

佢上天堂

上帝唔會理你民唔民主啦
淨係掟汽油彈同私了都要落地獄